# Referencias en Android #

Las Referencias de directorio en android implica ordenar los tipos de archivos o recursos que contiene un proyecto 

* Directorio Drawable
* Directorio res/Layout
* Directorio anim
* Directorio menu
* Directorio values
* Directorio mimap
